/* 
  Localizable.strings
  MOAH Wallet

  Created by 김경인 on 26/08/2019.
  Copyright © 2019 Sejong University Alom. All rights reserved.
*/

"Transfer" = "전송";
"Transaction History" = "거래내역";
"Transaction history is empty." = "거래내역이 없습니다.";
"My Account" = "내 계정";
"View Private Key" = "개인키 조회";
"Main Account" = "주 계정";
"Add Account" = "계정 추가";
"Create Account" = "계정 생성";
"Get Account with Private Key" = "개인키로 가져오기";
"Get Account with PK" = "개인키로 가져오기";
"Get Account" = "가져오기";
"Error" = "오류";
"Unknown Error" = "알수없는 오류";
"Account Name" = "계정 이름";
"Enter your account's name" = "계정 이름을 입력해주세요.";
"Duplicate account name or exceeded maximum account number" = "계정 이름이 중복되었거나, 최대 계정 개수(10개)를 초과하였습니다.";
"Duplicate account name" = "계정 이름이 중복되었습니다.";
"Account already exists in your wallet" = "이미 존재하는 계정입니다.";
"Private Key" = "개인키";
"Private Key is invalid." = "올바르지 않은 개인키입니다.";
"Enter your private key." = "개인키를 입력해주세요.";
"MOAH Wallet does not collect users' private key.\n\nYour private key will be securely stored into your device after being encrypted." = "MOAH Wallet은 사용자의 개인키를 수집하지 않습니다.\n\n개인키는 암호화 되어 안전하게 보관됩니다.";
"Hide" = "숨기기";
"Copy Address" = "주소 복사";
"Address has been copied to clipboard." = "주소가 클립보드에 복사되었습니다.";
"Gas Price" = "가스 가격";
"Gas Limit" = "가스 한도";
"Gas Fee" = "가스 비용";
"Automatic" = "자동";
"Low" = "낮음";
"Normal" = "보통";
"High" = "높음";
"Custom" = "사용자 지정";
"Custom Gas" = "사용자 지정";
"Set Gas Price" = "전송 수수료 설정";
"Set Custom Gas" = "가스 설정하기";
"Enter gas price." = "가스 가격을 입력해주세요.";
"Enter gas limit." = "가스 한도를 입력해주세요.";
"If you set your gas price higher, transaction speed will be faster.\n\nGas limit defines maximum amount of gas to be used per transaction.\n\nTransaction can be denied if your gas limit is too low.\n\nTransaction can be denied if your gas price and gas limit is too high, exceeding Block Gas Limit." = "가스 가격이 높아질수록 전송 속도가 빨라 집니다.\n\n가스 한도는 사용할 가스의 최대치를 의미합니다.\n\n가스 한도가 너무 낮으면 전송이 거절될 수 있으니, 적절한 한도를 설정하시기 바랍니다.\n\n가스 한도나 가격을 너무 높게 설정하면 Block Gas Limit을 초과하여 전송이 불가할 수 있습니다.";
"Gas price is invalid." = "가스 가격 값이 올바르지 않습니다. 가스 가격 값을 확인해주세요.";
"Gas limit is invalid." = "가스 한도 값이 올바르지 않습니다. 가스 한도 값을 확인해주세요.";
"\nWelcome,\nThis is MOAH Wallet!" = "\n안녕하세요,\nMOAH Wallet 입니다.";
"Network Settings" = "네트워크 설정";
"Mnemonic Phrase" = "비밀 시드 구문";
"Security and Notifications" = "보안 및 알림";
"Notice" = "공지사항";
"Terms and Policy" = "약관 및 정책";
"Email Inquiry" = "이메일 문의하기";
"Terms and Conditions" = "이용 약관";
"Privacy Policy" = "개인정보 처리방침";
"MOAH Wallet\nPlease enter your password." = "MOAH Wallet\n비밀번호를 입력해주세요.";
"Invalid Password" = "비밀번호가 일치하지 않습니다.";
"Account will be locked after 5 tries." = "5회 오류시 지갑 이용이 제한됩니다.";
"Application Lock" = "앱 잠금";
"Biometrics Verification" = "생체인식 기능 사용";
"Push Notifications" = "푸시 알림 설정";
"Change Password" = "비밀번호 변경";
"Enter password for MOAH Wallet." = "MOAH Wallet 잠금\n비밀번호를 설정해주세요.";
"Enter password one more time." = "비밀번호를 한번 더 입력해주세요.";
"MOAH Wallet Biometrics Verification" = "MOAH Wallet 생체인식";
"Use biometrics" ="생체인식 기능 사용";
"Allow" = "사용하기";
"Cancel" = "취소";
"Delete" = "삭제";
"Next" = "다음";
"Do you want to allow biometrics verification?" = "빠른 앱 실행을 위해\n생체인식 기능을 사용하시겠습니까?";
"Enter current password." = "기존 비밀번호를 입력해주세요.";
"Enter new password." = "새로운 비밀번호를 입력해주세요.";
"Password Change" = "비밀번호 변경";
"Password has been successfully changed" = "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.";
"Confirm" = "확인";
"MOAH Wallet Push Notification" = "푸시 알림 설정";
"Do you want to allow push notification?" = "MOAH Wallet의 푸시 알림을 원하시면 동의 버튼을 눌러주세요.";
"Not available.\nSetting -> MOAH Wallet -> Allow Biometrics Verification" = "생체인식 기능을 사용할 수 없습니다.\n단말기 -> 설정에서 MOAH Wallet의 생체인식 권한을 허용해주세요.";
"Not available.\nSetting -> MOAH Wallet -> Allow Push Notification" =  "푸시알림 기능을 사용할 수 없습니다.\n단말기 -> 설정에서 MOAH Wallet의 푸시알림 권한을 허용해주세요.";
"Verified" = "인증완료";
"Verify" = "인증하기";
"Mnemonic Verified" = "시드 구문 인증 완료";
"Verify Mnemonic Phrase" = "시드 구문 인증";
"View Mnemonic Phrase" = "시드 구문 조회";
"Copy Mnemonic Phrase" = "시드 구문 복사";
"Mnemonic phrase has been copied to clipboard." = "시드 구문이 클립보드에 복사되었습니다.";
"Following text is your mnemonic phrase." = "다음은 회원님의 비밀 시드 구문입니다.";
"Mnemonic phrase is used to back up and restore your wallet.\n\nAnyone can access your wallet through mnemonic phrase. Be careful not to disclose it.\n\nMOAH Wallet does not collect users' mnemonic phrase. Your mnemonic phrase will be securely stored in to your device after being encrypted." = "비밀 시드 구문으로 지갑을 백업하고, 복원할 수 있습니다.\n\n시드 구문을 절대 공개하지 마십시오. 시드 구문을 사용하여 사용자의 암호화폐를 탈취할 수 있습니다.\n\nMOAH Wallet은 사용자의 시드 구문을 수집하지 않으며, 시드 구문은 암호화 되어 안전하게 저장됩니다.";
"All features of MOAH Wallet has been enabled." = "지금부터 MOAH Wallet의 모든 기능을 사용할 수 있습니다.";
"Add Network" = "네트워크 추가";
"Network Settings" = "네트워크 설정";
"Ethereum Mainnet" = "이더리움 메인넷";
"Ropsten Testnet" = "Ropsten 테스트넷";
"Rinkeby Testnet" = "Rinkeby 테스트넷";
"Unable to connect to network" = "네트워크에 연결할 수 없습니다.";
"Network Name" = "네트워크 이름";
"Enter network name." = "네트워크 이름을 입력해주세요.";
"URL format is invalid." = "올바르지 않은 URL 형식입니다.";
"Network name is either duplicate or unavailable." = "네트워크 이름이 중복되었거나, 사용할 수 없는 네트워크 이름입니다.";
"MOAH Wallet provides access to custom block chain network through RPC URL.\n\nYou can manage tokens in custom networks such as Ganache, local, private etc." = "MOAH Wallet은 RPC URL을 활용한 사용자 지정 블록체인 망 접근 기능을 제공합니다.\n\n사용자 지정 네트워크(Ganache, Local, Private 등)의 암호화폐를 관리할 수 있습니다.";
"Copy Private Key" = "개인키 복사";
"Private key has been copied to clipboard." = "개인키가 클립보드에 복사되었습니다.";
"Following text is your private key." = "다음은 회원님의 개인키입니다.";
"Anyone can access your wallet through private key. Be careful not to disclose it.\n\nMOAH Wallet does not collect users' private key. Your private key will be securely stored in to your device after being encrypted." = "계정의 개인키를 절대 공개하지 마십시오. 개인키를 사용하여 사용자의 암호화폐를 탈취할 수 있습니다.\n\nMOAH Wallet은 사용자의 개인키 정보를 수집하지 않으며, 개인키 정보는 암호화 되어 안전하게 저장됩니다.";
"Decentralized wallet for Ethereum,\nEthereum tokens and dApp." = "MOAH Wallet은 이더리움 및 이더리움 토큰과\ndApp을 위한 암호화폐 지갑입니다.";
"New Wallet" = "새로운 지갑 만들기";
"Restore Wallet" = "기존 지갑 복원하기";
"MOAH Wallet\nTerms and Conditions" = "MOAH Wallet\n서비스 약관에 동의해주세요.";
"I agree to the Terms and Conditions." = "MOAH Wallet 이용약관 전체 동의";
"Mnemonic phrase is invalid." = "올바르지 않은 시드 구문입니다.";
"Type 12 word mnemonic phrase in order with no capital letters." = "복원하실 지갑의 12자리 비밀 시드 구문을 띄어쓰기 포함하여 순서대로 입력해주세요.";
"Enter mnemonic phrase." = "비밀 시드 단어를 입력해주세요.";
"You can restore your wallet through mnemonic phrase.\n\nMOAH Wallet does not collect users' mnemonic phrase. Your mnemonic phrase will be securely stored in to your device after being encrypted." = "비밀 시드 구문으로 기존 계정을 복원할 수 있습니다.\n\nMOAH Wallet은 사용자의 시드 구문을 수집하지 않으며, 시드 구문은 암호화 되어 안전하게 저장됩니다.";
"Type mnemonic phrase in order to verify your wallet." = "비밀 시드 구문을 순서대로 입력하여, 지갑 인증을 진행해 주세요.";
"Main Menu" = "메인 화면";
"Your transaction has been started!" = "암호화폐 전송이 시작되었습니다!";
"Your wallet has been created!" = "지갑 생성이 완료되었습니다!";
"Your wallet has been restored!" = "지갑 복원이 완료되었습니다!";
"You can check your TX status in TX History Tab." = "거래내역 탭에서 전송 내역을 조회할 수 있습니다.";
"You can now access your Ethereum wallet." = "지금부터 MOAH Wallet의 모든 기능을\n사용할 수 있습니다.";
"st" = "번째";
"nd" = "번째";
"rd" = "번째";
"th" = "번째";
"Word in Mnemonic Phrase" = "시드 단어를 입력해주세요.";
"External" = "가져온 계정";
"Retry" = "재시도";
"Network is unreachable.\nPlease check your network." = "네트워크를 사용할 수 없습니다.\n네트워크를 활성화해주세요.";
"Token search is only available\n\nin Ethereum mainnet." = "Ethereum 메인넷이 아닌경우,\n\n검색 기능을 지원하지않습니다.";
"Success" = "완료";
"Failed" = "실패";
"Pending" = "승인중";
"Success2" = "거래 완료";
"Failed2" = "거래 실패";
"Pending2" = "거래 승인중";
"Amount" = "전송 금액";
"Total" = "총 비용";
"Do you wish to transfer?" = "전송하시겠습니까?";
"Transfer Address" = "전송 계정";
"Gas fee is insufficient." = "가스 비용이 부족합니다.";
"You cannot make transaction to yourself," = "자기 자신에게는 송금할 수 없습니다.";
"Insufficient Funds" = "보유 잔액이 부족합니다.";
"Format is invalid." = "올바르지 않은 형식입니다.";
"Transaction" = "암호화폐 전송";
"Amount is invalid." = "전송 금액을 확인해주세요.";
"Transfer address is invalid." = "올바르지 않은 주소입니다. 주소를 확인해주세요.";
"Confirm Transaction" = "전송 확인";
"QR Code Scan" = "QR Code 인식";
"Camera is unavailable." = "카메라를 사용할 수 없습니다.";
"Camera is unavailable.\nSetting -> MOAH Wallet -> Allow camera." = "카메라를 사용할 수 없습니다.\n단말기 -> 설정에서 MOAH Wallet의 카메라 권한을 허용해주세요.";
"Enter amount." = "전송할 금액을 입력해주세요.";
"Enter transfer address." = "전송할 계정 주소를 입력해주세요.";
"Cancelling transaction is not available under any circumstances.\n\nBe sure to check amount and address one more time." = "암호화폐 특성상, 전송 후 어떠한 경우에도 취소가 불가능합니다.\n\n지갑 주소와 전송 금액을 신중하게 입력해주세요.";
"Ether Transfer" = "이더리움 전송";
"Token Transfer" = "토큰 전송";
"TX Status" = "거래 상태";
"Transaction2" = "트렌젝션";
"TX Time" = "거래 시간";
"Gas Used" = "사용한 가스";
"TX Detail" = "거래 상세정보";
"TX Hash" = "거래 Hash";
"Copy TX Hash" = "TX Hash 복사";
"TX Hash has been copied to clipboard." = "TX Hash가 클립보드에 복사되었습니다.";
"TX info will be updated shortly." = "승인 후 비용 정보가 업데이트 됩니다";
"View in Etherscan" = "이더스캔에서 보기";
"Contract Address" = "컨트랙트 주소";
"Symbol" = "토큰 심볼";
"Decimals" = "소숫점 자리수";
"Token Name" = "토큰명";
"Enter contract address." = "토큰 컨트랙트 주소를 입력해주세요.";
"Add Token" = "토큰 추가";
"Custom Token" = "토큰 직접 추가";
"token has been successfully added." = "토큰 추가를 완료하였습니다.";
"Contract address is invalid." = "올바르지 않은 주소입니다. 주소를 확인해주세요.";
"Unidentified Token" = "토큰을 확인할 수 없습니다.";
"Token has already been added to your wallet." = "이미 추가된 토큰입니다.";
"Select Token" = "암호화폐 선택";
"Add" = "추가";
"Token Search" = "토큰 검색";
"Enter name, symbol or contract address." = "토큰명/심볼/Contract 주소를 입력하세요.";
"Your wallet has been locked." = "비밀번호 오류로 이용이 제한됩니다.";
"Please try again in a few moments." = "잠시 후에 다시 이용해주세요.";
"Unverified Wallet" = "미인증 지갑";
"Please continue after getting your wallet verified." = "비밀 시드 구문 미인증 지갑입니다.\n인증 후 이용해주시기 바랍니다.";
"Problem" = "문제점";
"IOS Version" = "IOS 버전";
"iPhone Model" = "아이폰 모델";
"Mail App is unavailable." = "메일 앱을 사용할 수 없습니다.";
"Gas required exceeds the gas limit." = "거래에 필요한 가스가 한도를 초과하였습니다.";
"Block chain network is unreachable." = "블록체인 네트워크를 사용할 수 없습니다.";

"Accounts and Wallets" = "계정/지갑 관련 질문";
"Tokens" = "토큰 관련 질문";
"Transactions and Gas" = "암호화폐 전송/가스 비용 관련 질문";
"Security" = "보안 관련 질문";

"How do I create a new account?" = "계정은 어떻게 생성하나요?";
"You can create a new account in left tab of main menu -> My Account -> Add Account -> Create Account menu." = "메인화면 좌측 메뉴 -> 내 계정 -> 계정 추가 -> 계정 생성에서 생성할 수 있습니다.";
"How do I get external account with private key?" = "타 지갑의 개인키로 계정을 불러오고 싶습니다. 어떻게 하나요?";
"You can get your external account with private key in left tab of main menu -> My Account -> Add Account -> Get Account with Private Key menu." =  "메인화면 좌측 메뉴 -> 내 계정 -> 계정 추가 -> 개인키로 가져오기에서 가져올 수 있습니다. 가져온 계정은 본 계정과 시드 구문이 다른 점 유의하시기 바랍니다.";
"How do I delete my account?" = "계정을 삭제하고 싶습니다. 어떻게 하나요?";
"You can delete your account in left tab of main menu -> My Account menu by swiping left on your account list." = "메인화면 좌측 메뉴 -> 내 계정에서 계정을 좌측으로 스와이프 하시면 삭제 버튼이 나타납니다.";
"What is the maximum number of accounts in my wallet?"  = "계정은 몇 개 까지 보유할 수 있나요?";
"Maximum number of accounts to be created is 10. There is no limit for getting external account with private key." = "계정은 10개까지 생성할 수 있으며, 개인키로 가져온 계정의 개수 제한은 없습니다.";
"How do I find my account's address?" = "계정의 지갑 주소는 어떻게 확인하나요?";
"You can find your accounts' address and it's QR Code in left tab of main menu" = "메인화면 좌측 메뉴를 클릭하시면 계정의 주소와 QR Code를 확인하실 수 있습니다. Address 버튼을 누르면 계정 주소를 복사할 수 있습니다.";
"How do I restore my external wallet with mnemonic phrase?" = "시드 구문으로 지갑을 복원하고 싶습니다. 어떻게 하나요?";
"You need to delete and reinstall MOAH Wallet in order to restore an external wallet." = "MOAH Wallet을 삭제 및 재설치 후, 지갑 복원하기 버튼을 클릭하여 진행해주시기 바랍니다.";

"What is a token?" = "토큰이 무엇인가요?";
"A token is a crypto currency created with Ethereum's Smart Contract." = "토큰은 Ethereum의 스마트 컨트랙트를 이용하여 생성된 암호화폐입니다.";
"How do I add a token?" = "토큰은 어디서 추가하나요?";
"Click the name of crypto currency in main menu -> Click add -> Search the name of the token you wish to add." = "메인 화면 암호화폐 명 클릭 -> 추가 -> 토큰 검색에서 원하는 토큰을 검색하여 추가할 수 있습니다.";
"How do I add token with it's contract address?" = "컨트랙트 주소로 코인을 추가하고 싶습니다. 어떻게 하나요?";
"Click the name of crypto currency in main menu -> Click add -> Custom Token -> Enter contract address of the token you wish to add." = "메인 화면 암호화폐 명 클릭 -> 추가 -> 토큰 검색 -> 토큰 직접 추가에서 컨트랙트 주소로 토큰을 추가할 수 있습니다.";
"Can I search tokens in test network?" = "테스트넷에서도 토큰을 검색할 수 있나요?";
"Token searching is only available in Ethereum main network." = "토큰 검색은 Ethereum 메인넷만 지원합니다.";
"How do I remove token that I have added?" = "추가한 토큰을 삭제하고 싶습니다. 어떻게 하나요?";
"Click the name of crypto currency in main menu -> Swipe left on your token list and click delete button." = "메인 화면 암호화폐 명 클릭 후 추가된 토큰을 왼쪽으로 스와이프 하시면 삭제 버튼이 나타납니다.";

"How do I transfer my Ether/Token?" = "암호화폐는 어떻게 전송하나요?";
"Click transfer button on the main menu. Ether/Token transfers cannot be undone under any circumstances. Please beware of this." = "메인 화면에서 전송 버튼을 클릭하면 전송할 수 있습니다. 암호화폐는 어떠한 경우에도 전송이 취소될 수 없습니다. 신중하게 거래해주세요.";
"Why does my transaction fails?" = "왜 전송이 실패하나요?";
"Invalid address, insufficient/excessive gas fee, block chain network error, or lock on your token can cause your transaction to fail. MOAH Wallet has no responsibility on gas fee of a failed transaction." = "전송 실패는 지갑 주소 오류, 수수료 과다/부족, 블록체인 네트워크 오류 또는 토큰에 락이 걸려있는 경우 발생할 수 있습니다. MOAH Wallet은 전송 실패한 거래에 사용된 가스 비용을 책임지지 않습니다.";
"What is gas fee?" = "가스 비용이 무엇인가요?";
"Gas fee is a cost for making a transaction in Ethereum block chain network. Gas fee is a product of gas price and gas limit" = "가스 비용은 Ethereum 네트워크안에 데이터를 기록하는 비용입니다. 암호화폐 전송시에 지불해야 하며, 가스 가격 * 가스 한도로 구성됩니다.";
"What is gas price?" = "가스 가격이 무엇인가요?";
"Gas price is amount of Ether per gas. Transaction speed is proportional to gas price." = "가스 비용에 따라 암호화폐의 전송 속도가 정해집니다. 가스 비용을 높게 설정하면 전송 속도가 빨라지며, 낮게 설정하면 전송 속도가 느려집니다.";
"What is gas limit?" = "가스 한도가 무엇인가요?";
"Gas limit is maximum amount of gas per transaction. Maximum amount of gas is withdrawn when making transaction and leftover gas will be refunded after transaction is complete." = "가스 한도는 사용할 가스의 최대 값을 의미합니다. 암호화폐 거래시 계정에서 가스 한도 만큼 가스가 인출되며, 사용 후 남은 가스는 반환됩니다.";
"How do I set my gas fee?" = "가스 비용은 어디서 설정하나요?";
"You can set your gas fee in left tab of main menu -> TX Fee" = "메인화면 좌측 메뉴 -> TX Fee에서 설정할 수 있습니다.";

"What is mnemonic phrase?" = "시드 구문이 무엇인가요?";
"Mnemonic phrase is a private key consists of 12 words. It is used to create/restore wallet and transfer Ether/Token. Be careful not to disclose it." = "시드 구문은 12개의 영문 단어로 이루어진 개인키입니다. 시드 구문은 지갑 복원, 암호화폐 전송 등에 사용되므로 절대 타인에게 유출하지 않으시길 바랍니다.";
"How do I find my mnemonic phrase?" = "시드 구문은 어떻게 확인하나요?";
"You can find your mnemonic phrase in right tab of main menu -> Mnemonic Phrase -> View Mnemonic Phrase." = "메인화면 우측 메뉴 -> 보안 비밀 시드 구문 -> 시드 구문 조회에서 확인가능합니다.";
"What is private key?" = "개인키는 무엇인가요?";
"Private key is a unique hash value for your account. It is used to getting external account and transfer Ether/Token. Be careful not to disclose it." = "개인키는 지갑의 각 계정별로 생성된 해시 값입니다. 개인키는 지갑 연동, 암호화폐 전송 등에 사용되므로 절대 타인에게 유출하지 않으시길 바랍니다.";
"How do I find my private key?" = "개인키는 어떻게 확인하나요?";
"You can find your private key in left tab of main menu -> View Private Key." = "메인화면 좌측 메뉴 -> 개인키 조회에서 확인가능합니다.";
"How do I change my app password?" = "비밀번호는 어떻게 변경하나요?";
"You can change your app password in right tab of main menu -> Security and Notifications." = "메인화면 우측 메뉴 -> 보안 및 알림 -> 비밀번호 변경에서 변경하실 수 있습니다.";
"I have lost my password. What can I do?" = "비밀번호를 분살히였습니다. 어떻게 하나요?";
"MOAH Wallet does not store user's password. Please reinstall application and restore your wallet with mnemonic phrase." = "MOAH Wallet은 사용자의 비밀번호를 저장하지 않기 때문에 비밀번호를 다시 찾을 수 없습니다. 앱을 재설치 후 백업한 시드 구문으로 복원을 진행해주세요.";